點解有後生仔選擇做M記？

近年新興嘅自助POS + open kitchen
一班十零廿歲嘅𡃁仔𡃁妹唔洗點對客，
M記從此就變成一個奇觀
佢哋有佢哋喺入面，
一邊撳掣pack嘢，一邊傾計hehehaha
而櫃枱外面，一班客人就企定定，
低頭撳電話嘅比較多，但都有啲人會靜靜咁望住佢哋，
似去咗動物園望住班自成一國嘅馬騮咁...

子非魚安知魚之樂
真係諗唔明點解有人會揀M記返
求解，二十分

Well done.

返工最緊要開心
我覺得冇咩問題

同姜b 一樣
賺藍絲錢

就係唔明佢哋點解睇落咁開心咁
糧又唔多，坐又冇得坐
有冇過來人分享吓，其實喺入面撳掣係咪好充實？

有啲同自己差唔多年紀嘅一齊返一齊吹水一齊玩
係幾開心嘅
同埋多數都係真心朋友好少酒肉朋友
因為返工見仲多過出嚟見

依個講法都幾合理，唔怪得見有啲人一做就幾年咁

M記專請埋啲懷智仔點解既？

驚系咩 in完唔請咪得 無人知
好多大品牌都係咁呃人地張CV

M記工作簡單佢哋應付到囉

工作經驗囉

因為m記有學生妹返
返工撩下佢 放工就開餐

落單又落錯 執野食又執錯 好心就咪撚請啦

老實講,做M記係幾開心嘅.但唔能夠做到退休囉!
利申 前員工

食女

你以為啦! 做嘢又慢,發脾氣又要安慰佢畀個位置佢坐底冷靜.

你地出最低工資比人差唔多啦
正常醒目少少都唔做

唔好喺連登咁講呀
好多連登仔仲爭住食紅底金拱門m記架

唔係喎,弱智唔受最低工資保障.

屌學生妹

想要高質員工咪出返相應人工囉
一分錢一分貨

其實麥記已經唔差啦,做全職都係返五日.

後生唔入m記食過m記妹，枉為人